新年執屋送notes

裡面
1.Titus geog mc c2-7
2. Yylam 文言文字詞表+一大堆白畫文文言文練習
3.bio joint us solution 2013中文version
4.oscar ma 通識概念
5.Hongsir 書仔
6.英文proofreading,open cloze exercise ,reading comprehension
7.劉建睿d 書仔咩論據成語靚字果d
8.yylam 古今中外
9. 9星期數學地理中文version
10.數學exercise
11. Bio mock 中文version
有意